估唔到依家啲佛教中醫服務都幾有良心

一開始已經話定俾人聽係伏